如果你係怕其他人眼光就唔好同男人拍拖

做一個gay佬係人生嘅抉擇。

同男人一生一世都係一個人生嘅決定，但係你可以選擇唔咁樣去做，可以選擇去違背自己嘅identity同一條女結婚生仔帶住遺憾痛苦去做人，永遠去隱藏自己去活一個同自己相反嘅人生。你係gay, 你鍾意男人，但係無人用槍指住你，逼你同男人拍拖。你如果要同男人拍拖，依個係你自己對你人生嘅選擇。

既然係咁就唔好再講話怕"其他人目光，唔知人點睇我"依啲嘢。因為我好坦白咁講，你作為一個人，就一定會俾人批評，話知你係咪gay。你同一個男人拖手，一定會有c9阿伯喺你背後講你是非，一定會有阿媽拉開自己個仔。

做一個gay佬就係會俾人閒言閒語！

如果你係怕俾其他人閒言閒語，怕其他人嘅眼光，咁唔該你除低你嘅皮革，壓低你嘅聲線，著起羊毛衣，搵女朋友又好唔搵又好，組織家庭又好唔生仔都好，去融入那個所謂"正常"嘅圈子，免遭受其他人閒言閒語。

作為一個hehe唔係無代價，去尋求真我唔係無代價，同自己真心愛嘅男人一齊唔係無代價，你選擇得去實踐自己相信嘅價值，就應該要有覺悟一定會有人批評你。如果你唔敢同一個男仔喺埋一齊，因為你怕其他人眼光，我坦白同你講，你唔配做一個gay佬。唔好話自己鍾意男人，唔好話自己係gay, 如果你唔夠膽真正活喺眾人嘅眼光底下，唔好同我講你係gay。

係好harsh㗎, 但係你連自己都接受唔到，你憑乜要人接受你係gay, 憑乜要我接受你係gay。只係口講話鍾意男仔但唔實踐，咁叫做gay咩！？

所以，你係怕其他人嘅眼光，怕其他人笑你係gay, 記住，無人揸住枝槍逼你去做gay佬, 你永遠都可以選擇隱藏自己，違背自己去做一個直仔，你甚至死嘅時候唔洗驚落地獄。

但係如果你仲選擇行依一條路，縱使依條路會行得好難，但係我保證你一定會搵到一堆同你行緊同一條路嘅人陪住你行每一步。

唔記得打[hehe長文] tim

btw, 我唔係話做gay佬要唱通街，私人嘢唔洗講晒俾全世界知，但係如果連陌生人嘅眼光都怕真係好可悲。

支持枝枝

支持肥枝

做gay 或 bi
既然鍾意得男人
就要堂堂正正去愛佢
昂首闊步咁拖佢出街
做個比直仔更man 嘅男人

樓上做乜鳩

認真post無人理

推推推

收皮啦基佬
好人好姐點會做基佬

又唔係講俾你聽 除非你feel到你自己係啦

枝枝有無男朋友

無呀

畀個鬍鬚仔屌過
唔痛

睇下對方粗唔粗

我同條仔係街上面似係偷情多D 唔會明目張膽咁KISS 拖手
大家有共識咪得

有啲人連拍拖都唔敢諗

巨巨

好鄙視呢啲人